---
date: 2021-07-05
layout: post-en
permalink: "/g/280/"
---
## The university offers us to use their HoloAttend for job interviews
{% prevButton page collections %}
![](280-interview.jpg)
{% nextButton page collections %}
### *Universitetet giver os mulighed for at bruge deres HoloAttend til jobsamtaler*
